{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025801",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "애니핑거"
    },
    "text": "日曜日は営業しています。 営業時間は土曜日から月曜日まですべて10:00から21:00までです。 その他の日はすべて日曜日は休みです。 日曜日を除く他の日の営業時間はすべて日曜日と同様に10:00から21:00までです。 当店は下段駅1号線から168市内バスで鳴旨国際新都市入口下車してお越しいただけます。 私たちのメニューにはフジツボがあり、価格は3,000ウォンです。 その他にもカフェラテ、グル·グル·グル·グルなど様々なドリンクを提供しています。 飲み物の価格はそれぞれ4,000ウォンから5,000ウォンまで様々です。 また、レモン茶、グレープフルーツ茶、白香果茶など、さまざまなお茶飲料も販売しています。 その他にも、ポッキー·ポッキー·ポッキー·チョコフラッペ·緑茶フラッペなど、様々なフラッペ飲料も提供しています。 当店では、アニメイト検査、簡易検査も行っていますが、アニメイト検査は15,000ウォン、簡易検査は8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は土曜日から月曜日まですべて10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "はい、日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "他の日の営業時間はどうですか？",
            "answer": "他の日の営業時間はすべて日曜日と同様に10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "どの交通手段でお店にアクセスできますか？",
            "answer": "下段駅1号線から168市内バスで鳴旨国際新都市入口下車していただければ、お店にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはフジツボがあります。価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんなドリンクが提供されていますか？",
            "answer": "カフェラテ、グル・グル・グル・グルなど様々なドリンクが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "ドリンクの価格はそれぞれ4,000ウォンから5,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "お茶飲料もありますか？",
            "answer": "はい、レモン茶、グレープフルーツ茶、白香果茶など、さまざまなお茶飲料も販売しています。"
        },
        {
            "question": "どんなフラッペ飲料がありますか？",
            "answer": "ポッキー・ポッキー・ポッキー・チョコフラッペ、緑茶フラッペなど、様々なフラッペ飲料も提供しています。"
        },
        {
            "question": "どんな検査を行っていますか？",
            "answer": "当店ではアニメイト検査、簡易検査も行っています。アニメイト検査は15,000ウォン、簡易検査は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 401
    }
}